[
    {
        "acidentes": [
            {
                "Caracter\u00edsticasTecnicas1": "Estrada sem separador",
                "CodVia": "0",
                "Concelho": "Odivelas",
                "CondAder\u00eancia": "Seco e limpo",
                "Datahora": "2010:03:08 23:45:00",
                "DiadaSemana": "Segunda-Feira",
                "Distrito": "Lisboa",
                "EntidadesFiscalizadoras": "Pol\u00edcia de Seguran\u00e7a P\u00fablica",
                "EstadoConserva\u00e7\u00e3o": "Em bom estado",
                "FactoresAtmosf\u00e9ricos": "Chuva",
                "Freguesia": "Olival Basto",
                "IdAcidente": 2010447325,
                "Intersec\u00e7\u00e3oVias": "Em entroncamento",
                "Km": null,
                "LatitudeGPS": "0,00",
                "Localiza\u00e7\u00f5es": "Dentro das localidades",
                "LongitudeGPS": "0,00",
                "Luminosidade": "Noite, com ilumina\u00e7\u00e3o",
                "MarcaVia": "Com marcas - separadoras de sentido de tr\u00e2nsito",
                "Natureza": "Colis\u00e3o lateral com outro ve\u00edculo em movimento",
                "Nomearruamento": "Rua Angola",
                "NumFeridosgravesa30dias": 0,
                "NumFeridosligeirosa30dias": 1,
                "NumMortosa30dias": 0,
                "ObrasArte": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Obst\u00e1culos": "Inexistentes",
                "PovProxima": "Olival Basto",
                "RegCircula\u00e7\u00e3o1": "Dois sentidos",
                "Sentidos": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Sinais": "Stop",
                "SinaisLuminosos": "Inexistentes",
                "TipoPiso": "Betuminoso",
                "TiposVias": "Arruamento",
                "Tra\u00e7ado1": "Curva",
                "Tra\u00e7ado2": "Com inclina\u00e7\u00e3o",
                "Tra\u00e7ado3": "Berma pavimentada",
                "Tra\u00e7ado4": "Em plena via",
                "Velocidadegeral": 50,
                "Velocidadelocal": 40,
                "ViaTr\u00e2nsito": "Direita",
                "py/object": "models.acidente.Acidente"
            }
        ],
        "condutoresVeiculos": [
            {
                "Acess\u00f3riosCondutores": "Cinto de seguran\u00e7a",
                "Ac\u00e7\u00f5esCondutores": "Em marcha normal",
                "Anomatricula": 1998,
                "CargaLota\u00e7\u00e3o": "Carga bem acondicionada",
                "CategoriaVe\u00edculos": "Autom\u00f3vel ligeiro",
                "CertificadoAdr": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Concelho": "Odivelas",
                "Datahora": "2010:03:08 23:45:00",
                "Distrito": "Lisboa",
                "IdAcidente": 2010447325,
                "Idade": "25-29",
                "InfCompaAc\u00e7\u00f5eseManobras": "Desrespeito da sinaliza\u00e7\u00e3o vertical",
                "Inspec\u00e7\u00e3oPeri\u00f3dica": "V\u00e1lida",
                "Les\u00f5esa30dias": "Ileso",
                "Licen\u00e7aCondu\u00e7\u00e3o": "Com licen\u00e7a/ carta adequada ao veiculo",
                "Nomeoutrosfactores": "Normal",
                "Pneus": "Sem defici\u00eancia",
                "Seguros": "Com seguro",
                "Sexo": "Feminino",
                "TempoCondu\u00e7\u00e3oContinuada": "De 1 a 3 horas",
                "TesteAlcool": "Submetido ao teste do \u00e1lcoolemia",
                "TipoServi\u00e7o": "Particular",
                "TipoVeiculo": "Passageiros",
                "VeiculoEspecial": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "py/object": "models.condutorVeiculo.CondutorVeiculo"
            },
            {
                "Acess\u00f3riosCondutores": "Capacete",
                "Ac\u00e7\u00f5esCondutores": "Em marcha normal",
                "Anomatricula": 2009,
                "CargaLota\u00e7\u00e3o": "Sem carga",
                "CategoriaVe\u00edculos": "Motociclos",
                "CertificadoAdr": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Concelho": "Odivelas",
                "Datahora": "2010:03:08 23:45:00",
                "Distrito": "Lisboa",
                "IdAcidente": 2010447325,
                "Idade": "21-24",
                "InfCompaAc\u00e7\u00f5eseManobras": "N\u00e3o identificada",
                "Inspec\u00e7\u00e3oPeri\u00f3dica": "N\u00e3o obrigat\u00f3ria",
                "Les\u00f5esa30dias": "Ferido leve",
                "Licen\u00e7aCondu\u00e7\u00e3o": "Com licen\u00e7a/ carta adequada ao veiculo",
                "Nomeoutrosfactores": "Normal",
                "Pneus": "Sem defici\u00eancia",
                "Seguros": "Com seguro",
                "Sexo": "Masculino",
                "TempoCondu\u00e7\u00e3oContinuada": "De 1 a 3 horas",
                "TesteAlcool": "Submetido ao teste do \u00e1lcoolemia",
                "TipoServi\u00e7o": "Particular",
                "TipoVeiculo": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "VeiculoEspecial": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "py/object": "models.condutorVeiculo.CondutorVeiculo"
            }
        ],
        "id": 2010447325,
        "passageiros": [],
        "peoes": [],
        "py/object": "models.regAcidente.RegAcidente"
    },
    {
        "acidentes": [
            {
                "Caracter\u00edsticasTecnicas1": "Estrada sem separador",
                "CodVia": "0",
                "Concelho": "Aveiro",
                "CondAder\u00eancia": "Com gravilha ou areia",
                "Datahora": "2010:09:03 19:10:00",
                "DiadaSemana": "Sexta-Feira  ",
                "Distrito": "Aveiro",
                "EntidadesFiscalizadoras": "Guarda Nacional Republicana",
                "EstadoConserva\u00e7\u00e3o": "Em estado regular",
                "FactoresAtmosf\u00e9ricos": "Bom tempo",
                "Freguesia": "Eixo",
                "IdAcidente": 2010489768,
                "Intersec\u00e7\u00e3oVias": "Fora da intersec\u00e7\u00e3o",
                "Km": null,
                "LatitudeGPS": null,
                "Localiza\u00e7\u00f5es": "Dentro das localidades",
                "LongitudeGPS": null,
                "Luminosidade": "Em pleno dia",
                "MarcaVia": "Sem marcas rodovi\u00e1rias ou pouco vis\u00edveis",
                "Natureza": "Despiste simples",
                "Nomearruamento": "R JERONIMO MASCARENHAS",
                "NumFeridosgravesa30dias": 0,
                "NumFeridosligeirosa30dias": 1,
                "NumMortosa30dias": 0,
                "ObrasArte": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Obst\u00e1culos": "Inexistentes",
                "PovProxima": "EIXO",
                "RegCircula\u00e7\u00e3o1": "Dois sentidos",
                "Sentidos": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Sinais": "Outros",
                "SinaisLuminosos": "Inexistentes",
                "TipoPiso": "Betuminoso",
                "TiposVias": "Arruamento",
                "Tra\u00e7ado1": "Curva",
                "Tra\u00e7ado2": "Em patamar",
                "Tra\u00e7ado3": "Sem berma ou impratic\u00e1vel",
                "Tra\u00e7ado4": "Em plena via",
                "Velocidadegeral": 50,
                "Velocidadelocal": 50,
                "ViaTr\u00e2nsito": "Direita",
                "py/object": "models.acidente.Acidente"
            }
        ],
        "condutoresVeiculos": [
            {
                "Acess\u00f3riosCondutores": "Capacete",
                "Ac\u00e7\u00f5esCondutores": "Em marcha normal",
                "Anomatricula": 1997,
                "CargaLota\u00e7\u00e3o": "Sem carga",
                "CategoriaVe\u00edculos": "Triciclo",
                "CertificadoAdr": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Concelho": "Aveiro",
                "Datahora": "2010:09:03 19:10:00",
                "Distrito": "Aveiro",
                "IdAcidente": 2010489768,
                "Idade": "40-44",
                "InfCompaAc\u00e7\u00f5eseManobras": "N\u00e3o identificada",
                "Inspec\u00e7\u00e3oPeri\u00f3dica": "N\u00e3o obrigat\u00f3ria",
                "Les\u00f5esa30dias": "Ferido leve",
                "Licen\u00e7aCondu\u00e7\u00e3o": "Com licen\u00e7a/ carta adequada ao veiculo",
                "Nomeoutrosfactores": "Normal",
                "Pneus": "Sem defici\u00eancia",
                "Seguros": "Com seguro",
                "Sexo": "Masculino",
                "TempoCondu\u00e7\u00e3oContinuada": "Menos de 1 hora",
                "TesteAlcool": "Submetido ao teste do \u00e1lcoolemia",
                "TipoServi\u00e7o": "Particular",
                "TipoVeiculo": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "VeiculoEspecial": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "py/object": "models.condutorVeiculo.CondutorVeiculo"
            }
        ],
        "id": 2010489768,
        "passageiros": [],
        "peoes": [],
        "py/object": "models.regAcidente.RegAcidente"
    },
    {
        "acidentes": [
            {
                "Caracter\u00edsticasTecnicas1": "Estrada sem separador",
                "CodVia": "0",
                "Concelho": "Benavente",
                "CondAder\u00eancia": "Seco e limpo",
                "Datahora": "2010:06:16 16:45:00",
                "DiadaSemana": "Quarta-Feira ",
                "Distrito": "Santar\u00e9m",
                "EntidadesFiscalizadoras": "Guarda Nacional Republicana",
                "EstadoConserva\u00e7\u00e3o": "Em estado regular",
                "FactoresAtmosf\u00e9ricos": "Bom tempo",
                "Freguesia": "Santo Est\u00eav\u00e3o",
                "IdAcidente": 2010470482,
                "Intersec\u00e7\u00e3oVias": "Em entroncamento",
                "Km": null,
                "LatitudeGPS": null,
                "Localiza\u00e7\u00f5es": "Dentro das localidades",
                "LongitudeGPS": null,
                "Luminosidade": "Em pleno dia",
                "MarcaVia": "Sem marcas rodovi\u00e1rias ou pouco vis\u00edveis",
                "Natureza": "Colis\u00e3o lateral com outro ve\u00edculo em movimento",
                "Nomearruamento": "AV DA LIBERDADE STO ESTEV\u00c3O",
                "NumFeridosgravesa30dias": 0,
                "NumFeridosligeirosa30dias": 1,
                "NumMortosa30dias": 0,
                "ObrasArte": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Obst\u00e1culos": "Inexistentes",
                "PovProxima": null,
                "RegCircula\u00e7\u00e3o1": "Dois sentidos",
                "Sentidos": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Sinais": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "SinaisLuminosos": "Inexistentes",
                "TipoPiso": "Betuminoso",
                "TiposVias": "Arruamento",
                "Tra\u00e7ado1": "Recta",
                "Tra\u00e7ado2": "Em patamar",
                "Tra\u00e7ado3": "Berma pavimentada",
                "Tra\u00e7ado4": "Em plena via",
                "Velocidadegeral": 50,
                "Velocidadelocal": 50,
                "ViaTr\u00e2nsito": "Direita",
                "py/object": "models.acidente.Acidente"
            }
        ],
        "condutoresVeiculos": [
            {
                "Acess\u00f3riosCondutores": "Cinto de seguran\u00e7a",
                "Ac\u00e7\u00f5esCondutores": "Em marcha normal",
                "Anomatricula": 2009,
                "CargaLota\u00e7\u00e3o": "Sem carga",
                "CategoriaVe\u00edculos": "Autom\u00f3vel ligeiro",
                "CertificadoAdr": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Concelho": "Benavente",
                "Datahora": "2010:06:16 16:45:00",
                "Distrito": "Santar\u00e9m",
                "IdAcidente": 2010470482,
                "Idade": null,
                "InfCompaAc\u00e7\u00f5eseManobras": "N\u00e3o identificada",
                "Inspec\u00e7\u00e3oPeri\u00f3dica": "N\u00e3o obrigat\u00f3ria",
                "Les\u00f5esa30dias": "Ileso",
                "Licen\u00e7aCondu\u00e7\u00e3o": "Com licen\u00e7a/ carta adequada ao veiculo",
                "Nomeoutrosfactores": "Normal",
                "Pneus": "Sem defici\u00eancia",
                "Seguros": "Com seguro",
                "Sexo": "Masculino",
                "TempoCondu\u00e7\u00e3oContinuada": "Menos de 1 hora",
                "TesteAlcool": "Submetido ao teste do \u00e1lcoolemia",
                "TipoServi\u00e7o": "Particular",
                "TipoVeiculo": "Passageiros",
                "VeiculoEspecial": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "py/object": "models.condutorVeiculo.CondutorVeiculo"
            },
            {
                "Acess\u00f3riosCondutores": "Isento",
                "Ac\u00e7\u00f5esCondutores": "Mudan\u00e7a de direc\u00e7\u00e3o para a esquerda",
                "Anomatricula": null,
                "CargaLota\u00e7\u00e3o": "Sem carga",
                "CategoriaVe\u00edculos": "Veloc\u00edpede",
                "CertificadoAdr": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Concelho": "Benavente",
                "Datahora": "2010:06:16 16:45:00",
                "Distrito": "Santar\u00e9m",
                "IdAcidente": 2010470482,
                "Idade": "45-49",
                "InfCompaAc\u00e7\u00f5eseManobras": "Manobra irregular",
                "Inspec\u00e7\u00e3oPeri\u00f3dica": "N\u00e3o obrigat\u00f3ria",
                "Les\u00f5esa30dias": "Ferido leve",
                "Licen\u00e7aCondu\u00e7\u00e3o": "N\u00e3o necess\u00e1ria ao veiculo que conduz",
                "Nomeoutrosfactores": "Normal",
                "Pneus": "Sem defici\u00eancia",
                "Seguros": "Isento",
                "Sexo": "Feminino",
                "TempoCondu\u00e7\u00e3oContinuada": "Menos de 1 hora",
                "TesteAlcool": "Submetido ao teste do \u00e1lcoolemia",
                "TipoServi\u00e7o": "Particular",
                "TipoVeiculo": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "VeiculoEspecial": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "py/object": "models.condutorVeiculo.CondutorVeiculo"
            }
        ],
        "id": 2010470482,
        "passageiros": [],
        "peoes": [],
        "py/object": "models.regAcidente.RegAcidente"
    },
    {
        "acidentes": [
            {
                "Caracter\u00edsticasTecnicas1": "Estrada sem separador",
                "CodVia": "EN389",
                "Concelho": "Ourique",
                "CondAder\u00eancia": "Seco e limpo",
                "Datahora": "2010:05:11 09:57:00",
                "DiadaSemana": "Ter\u00e7a-Feira  ",
                "Distrito": "Beja",
                "EntidadesFiscalizadoras": "Guarda Nacional Republicana",
                "EstadoConserva\u00e7\u00e3o": "Em estado regular",
                "FactoresAtmosf\u00e9ricos": "Bom tempo",
                "Freguesia": "Garv\u00e3o",
                "IdAcidente": 2010464035,
                "Intersec\u00e7\u00e3oVias": "Fora da intersec\u00e7\u00e3o",
                "Km": 29.900000000000002,
                "LatitudeGPS": "37,718577",
                "Localiza\u00e7\u00f5es": "Fora das localidades",
                "LongitudeGPS": "-8,372662",
                "Luminosidade": "Em pleno dia",
                "MarcaVia": "Com marcas - separadoras de sentido de tr\u00e2nsito",
                "Natureza": "Despiste com colis\u00e3o com ve\u00edculo imobil. ou obst\u00e1culo",
                "Nomearruamento": null,
                "NumFeridosgravesa30dias": 0,
                "NumFeridosligeirosa30dias": 1,
                "NumMortosa30dias": 0,
                "ObrasArte": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Obst\u00e1culos": "Inexistentes",
                "PovProxima": "GARV\u00c3O",
                "RegCircula\u00e7\u00e3o1": "Dois sentidos",
                "Sentidos": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Sinais": "Proibi\u00e7\u00e3o de ultrapassagem",
                "SinaisLuminosos": "Inexistentes",
                "TipoPiso": "Betuminoso",
                "TiposVias": "EN - Estrada Nacional",
                "Tra\u00e7ado1": "Recta",
                "Tra\u00e7ado2": "Em patamar",
                "Tra\u00e7ado3": "Sem berma ou impratic\u00e1vel",
                "Tra\u00e7ado4": "Em plena via",
                "Velocidadegeral": 90,
                "Velocidadelocal": 90,
                "ViaTr\u00e2nsito": "Direita",
                "py/object": "models.acidente.Acidente"
            }
        ],
        "condutoresVeiculos": [
            {
                "Acess\u00f3riosCondutores": "Cinto de seguran\u00e7a",
                "Ac\u00e7\u00f5esCondutores": "Em marcha normal",
                "Anomatricula": 1995,
                "CargaLota\u00e7\u00e3o": "Sem carga",
                "CategoriaVe\u00edculos": "Autom\u00f3vel ligeiro",
                "CertificadoAdr": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Concelho": "Ourique",
                "Datahora": "2010:05:11 09:57:00",
                "Distrito": "Beja",
                "IdAcidente": 2010464035,
                "Idade": "25-29",
                "InfCompaAc\u00e7\u00f5eseManobras": "N\u00e3o identificada",
                "Inspec\u00e7\u00e3oPeri\u00f3dica": "V\u00e1lida",
                "Les\u00f5esa30dias": "Ferido leve",
                "Licen\u00e7aCondu\u00e7\u00e3o": "Com licen\u00e7a/ carta adequada ao veiculo",
                "Nomeoutrosfactores": "Normal",
                "Pneus": "Sem defici\u00eancia",
                "Seguros": "Com seguro",
                "Sexo": "Masculino",
                "TempoCondu\u00e7\u00e3oContinuada": "Menos de 1 hora",
                "TesteAlcool": "Submetido ao teste do \u00e1lcoolemia",
                "TipoServi\u00e7o": "Particular",
                "TipoVeiculo": "Passageiros",
                "VeiculoEspecial": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "py/object": "models.condutorVeiculo.CondutorVeiculo"
            }
        ],
        "id": 2010464035,
        "passageiros": [],
        "peoes": [],
        "py/object": "models.regAcidente.RegAcidente"
    },
    {
        "acidentes": [
            {
                "Caracter\u00edsticasTecnicas1": "Estrada sem separador",
                "CodVia": "0",
                "Concelho": "Tomar",
                "CondAder\u00eancia": "Molhado",
                "Datahora": "2010:01:14 10:30:00",
                "DiadaSemana": "Quinta-Feira ",
                "Distrito": "Santar\u00e9m",
                "EntidadesFiscalizadoras": "Guarda Nacional Republicana",
                "EstadoConserva\u00e7\u00e3o": "Em bom estado",
                "FactoresAtmosf\u00e9ricos": "Chuva",
                "Freguesia": "Casais",
                "IdAcidente": 2010438546,
                "Intersec\u00e7\u00e3oVias": "Fora da intersec\u00e7\u00e3o",
                "Km": null,
                "LatitudeGPS": null,
                "Localiza\u00e7\u00f5es": "Dentro das localidades",
                "LongitudeGPS": null,
                "Luminosidade": "Em pleno dia",
                "MarcaVia": "Sem marcas rodovi\u00e1rias ou pouco vis\u00edveis",
                "Natureza": "Colis\u00e3o lateral com outro ve\u00edculo em movimento",
                "Nomearruamento": "R PRINCIPAL",
                "NumFeridosgravesa30dias": 0,
                "NumFeridosligeirosa30dias": 2,
                "NumMortosa30dias": 0,
                "ObrasArte": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Obst\u00e1culos": "Inexistentes",
                "PovProxima": "CASAL NOVO",
                "RegCircula\u00e7\u00e3o1": "Dois sentidos",
                "Sentidos": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Sinais": "Stop",
                "SinaisLuminosos": "Inexistentes",
                "TipoPiso": "Betuminoso",
                "TiposVias": "Arruamento",
                "Tra\u00e7ado1": "Curva",
                "Tra\u00e7ado2": "Em patamar",
                "Tra\u00e7ado3": "Sem berma ou impratic\u00e1vel",
                "Tra\u00e7ado4": "Em plena via",
                "Velocidadegeral": 50,
                "Velocidadelocal": 50,
                "ViaTr\u00e2nsito": "Direita",
                "py/object": "models.acidente.Acidente"
            }
        ],
        "condutoresVeiculos": [
            {
                "Acess\u00f3riosCondutores": "Cinto de seguran\u00e7a",
                "Ac\u00e7\u00f5esCondutores": "Desvio brusco/ sa\u00edda de fila de tr\u00e2nsito",
                "Anomatricula": 1991,
                "CargaLota\u00e7\u00e3o": "Sem carga",
                "CategoriaVe\u00edculos": "Autom\u00f3vel ligeiro",
                "CertificadoAdr": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Concelho": "Tomar",
                "Datahora": "2010:01:14 10:30:00",
                "Distrito": "Santar\u00e9m",
                "IdAcidente": 2010438546,
                "Idade": "25-29",
                "InfCompaAc\u00e7\u00f5eseManobras": "Desrespeito da sinaliza\u00e7\u00e3o vertical",
                "Inspec\u00e7\u00e3oPeri\u00f3dica": "V\u00e1lida",
                "Les\u00f5esa30dias": "Ferido leve",
                "Licen\u00e7aCondu\u00e7\u00e3o": "Com licen\u00e7a/ carta adequada ao veiculo",
                "Nomeoutrosfactores": "Distrac\u00e7\u00e3o",
                "Pneus": "Sem defici\u00eancia",
                "Seguros": "Com seguro",
                "Sexo": "Feminino",
                "TempoCondu\u00e7\u00e3oContinuada": "Menos de 1 hora",
                "TesteAlcool": "Submetido ao teste do \u00e1lcoolemia",
                "TipoServi\u00e7o": "Particular",
                "TipoVeiculo": "Passageiros",
                "VeiculoEspecial": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "py/object": "models.condutorVeiculo.CondutorVeiculo"
            },
            {
                "Acess\u00f3riosCondutores": "Cinto de seguran\u00e7a",
                "Ac\u00e7\u00f5esCondutores": "Em marcha normal",
                "Anomatricula": 1987,
                "CargaLota\u00e7\u00e3o": "Sem carga",
                "CategoriaVe\u00edculos": "Autom\u00f3vel ligeiro",
                "CertificadoAdr": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Concelho": "Tomar",
                "Datahora": "2010:01:14 10:30:00",
                "Distrito": "Santar\u00e9m",
                "IdAcidente": 2010438546,
                "Idade": "55-59",
                "InfCompaAc\u00e7\u00f5eseManobras": "Manobra irregular",
                "Inspec\u00e7\u00e3oPeri\u00f3dica": "V\u00e1lida",
                "Les\u00f5esa30dias": "Ileso",
                "Licen\u00e7aCondu\u00e7\u00e3o": "Com licen\u00e7a/ carta adequada ao veiculo",
                "Nomeoutrosfactores": "Normal",
                "Pneus": "Sem defici\u00eancia",
                "Seguros": "Com seguro",
                "Sexo": "Masculino",
                "TempoCondu\u00e7\u00e3oContinuada": "Menos de 1 hora",
                "TesteAlcool": "Submetido ao teste do \u00e1lcoolemia",
                "TipoServi\u00e7o": "Particular",
                "TipoVeiculo": "Passageiros",
                "VeiculoEspecial": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "py/object": "models.condutorVeiculo.CondutorVeiculo"
            }
        ],
        "id": 2010438546,
        "passageiros": [
            {
                "Acess\u00f3riosPassageiro": "C/ sistema reten\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as",
                "Concelho": "Tomar",
                "Datahora": "2010:01:14 10:30:00",
                "Distrito": "Santar\u00e9m",
                "EntidadesFiscalizadoras": "Guarda Nacional Republicana",
                "IdAcidente": 2010438546,
                "Les\u00f5esa30dias": "Ferido leve",
                "Posi\u00e7\u00e3oVeiculo": "\u00c0 rectaguarda",
                "Sexo": "Feminino",
                "idade": "6-9",
                "py/object": "models.passageiro.Passageiro"
            }
        ],
        "peoes": [],
        "py/object": "models.regAcidente.RegAcidente"
    },
    {
        "acidentes": [
            {
                "Caracter\u00edsticasTecnicas1": "Estrada sem separador",
                "CodVia": "0",
                "Concelho": "Santa Maria da Feira",
                "CondAder\u00eancia": "Seco e limpo",
                "Datahora": "2010:05:27 20:40:00",
                "DiadaSemana": "Quinta-Feira ",
                "Distrito": "Aveiro",
                "EntidadesFiscalizadoras": "Guarda Nacional Republicana",
                "EstadoConserva\u00e7\u00e3o": "Em bom estado",
                "FactoresAtmosf\u00e9ricos": "Bom tempo",
                "Freguesia": "Guisande",
                "IdAcidente": 2010464187,
                "Intersec\u00e7\u00e3oVias": "Fora da intersec\u00e7\u00e3o",
                "Km": null,
                "LatitudeGPS": null,
                "Localiza\u00e7\u00f5es": "Dentro das localidades",
                "LongitudeGPS": null,
                "Luminosidade": "Em pleno dia",
                "MarcaVia": "Com marcas - separadoras de sentido de tr\u00e2nsito",
                "Natureza": "Despiste com colis\u00e3o com ve\u00edculo imobil. ou obst\u00e1culo",
                "Nomearruamento": "R FORNOS",
                "NumFeridosgravesa30dias": 0,
                "NumFeridosligeirosa30dias": 1,
                "NumMortosa30dias": 0,
                "ObrasArte": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Obst\u00e1culos": "Inexistentes",
                "PovProxima": "GUISANDE",
                "RegCircula\u00e7\u00e3o1": "Dois sentidos",
                "Sentidos": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Sinais": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "SinaisLuminosos": "Inexistentes",
                "TipoPiso": "Betuminoso",
                "TiposVias": "Arruamento",
                "Tra\u00e7ado1": "Recta",
                "Tra\u00e7ado2": "Com inclina\u00e7\u00e3o",
                "Tra\u00e7ado3": "Berma pavimentada",
                "Tra\u00e7ado4": "Em parque de estacionamento",
                "Velocidadegeral": 50,
                "Velocidadelocal": 50,
                "ViaTr\u00e2nsito": "Direita",
                "py/object": "models.acidente.Acidente"
            }
        ],
        "condutoresVeiculos": [
            {
                "Acess\u00f3riosCondutores": "Cinto de seguran\u00e7a",
                "Ac\u00e7\u00f5esCondutores": "Em marcha normal",
                "Anomatricula": 2002,
                "CargaLota\u00e7\u00e3o": "Sem carga",
                "CategoriaVe\u00edculos": "Autom\u00f3vel ligeiro",
                "CertificadoAdr": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Concelho": "Santa Maria da Feira",
                "Datahora": "2010:05:27 20:40:00",
                "Distrito": "Aveiro",
                "IdAcidente": 2010464187,
                "Idade": "25-29",
                "InfCompaAc\u00e7\u00f5eseManobras": "N\u00e3o identificada",
                "Inspec\u00e7\u00e3oPeri\u00f3dica": "V\u00e1lida",
                "Les\u00f5esa30dias": "Ileso",
                "Licen\u00e7aCondu\u00e7\u00e3o": "Com licen\u00e7a/ carta adequada ao veiculo",
                "Nomeoutrosfactores": "Normal",
                "Pneus": "Sem defici\u00eancia",
                "Seguros": "Com seguro",
                "Sexo": "Masculino",
                "TempoCondu\u00e7\u00e3oContinuada": "Menos de 1 hora",
                "TesteAlcool": "Submetido ao teste do \u00e1lcoolemia",
                "TipoServi\u00e7o": "Particular",
                "TipoVeiculo": "Passageiros",
                "VeiculoEspecial": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "py/object": "models.condutorVeiculo.CondutorVeiculo"
            }
        ],
        "id": 2010464187,
        "passageiros": [
            {
                "Acess\u00f3riosPassageiro": "S/ uso capacete/cinto seguran\u00e7a",
                "Concelho": "Santa Maria da Feira",
                "Datahora": "2010:05:27 20:40:00",
                "Distrito": "Aveiro",
                "EntidadesFiscalizadoras": "Guarda Nacional Republicana",
                "IdAcidente": 2010464187,
                "Les\u00f5esa30dias": "Ferido leve",
                "Posi\u00e7\u00e3oVeiculo": "\u00c0 frente",
                "Sexo": "Masculino",
                "idade": "25-29",
                "py/object": "models.passageiro.Passageiro"
            }
        ],
        "peoes": [],
        "py/object": "models.regAcidente.RegAcidente"
    },
    {
        "acidentes": [
            {
                "Caracter\u00edsticasTecnicas1": "Estrada sem separador",
                "CodVia": "EN114",
                "Concelho": "Coruche",
                "CondAder\u00eancia": "Seco e limpo",
                "Datahora": "2010:05:02 17:30:00",
                "DiadaSemana": "Domingo      ",
                "Distrito": "Santar\u00e9m",
                "EntidadesFiscalizadoras": "Guarda Nacional Republicana",
                "EstadoConserva\u00e7\u00e3o": "Em bom estado",
                "FactoresAtmosf\u00e9ricos": "Bom tempo",
                "Freguesia": "Coruche",
                "IdAcidente": 2010463811,
                "Intersec\u00e7\u00e3oVias": "Em entroncamento",
                "Km": 112.23,
                "LatitudeGPS": null,
                "Localiza\u00e7\u00f5es": "Dentro das localidades",
                "LongitudeGPS": null,
                "Luminosidade": "Em pleno dia",
                "MarcaVia": "Com marcas - separadoras de sentido de tr\u00e2nsito",
                "Natureza": "Colis\u00e3o lateral com outro ve\u00edculo em movimento",
                "Nomearruamento": null,
                "NumFeridosgravesa30dias": 0,
                "NumFeridosligeirosa30dias": 3,
                "NumMortosa30dias": 0,
                "ObrasArte": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Obst\u00e1culos": "Inexistentes",
                "PovProxima": "CORUCHE",
                "RegCircula\u00e7\u00e3o1": "Dois sentidos",
                "Sentidos": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Sinais": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "SinaisLuminosos": "Inexistentes",
                "TipoPiso": "Betuminoso",
                "TiposVias": "EN - Estrada Nacional",
                "Tra\u00e7ado1": "Recta",
                "Tra\u00e7ado2": "Em patamar",
                "Tra\u00e7ado3": "Berma pavimentada",
                "Tra\u00e7ado4": "Em plena via",
                "Velocidadegeral": 50,
                "Velocidadelocal": 50,
                "ViaTr\u00e2nsito": "Esquerda",
                "py/object": "models.acidente.Acidente"
            }
        ],
        "condutoresVeiculos": [
            {
                "Acess\u00f3riosCondutores": "Cinto de seguran\u00e7a",
                "Ac\u00e7\u00f5esCondutores": "Em marcha normal",
                "Anomatricula": 2004,
                "CargaLota\u00e7\u00e3o": "Sem carga",
                "CategoriaVe\u00edculos": "Autom\u00f3vel ligeiro",
                "CertificadoAdr": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Concelho": "Coruche",
                "Datahora": "2010:05:02 17:30:00",
                "Distrito": "Santar\u00e9m",
                "IdAcidente": 2010463811,
                "Idade": "45-49",
                "InfCompaAc\u00e7\u00f5eseManobras": "N\u00e3o identificada",
                "Inspec\u00e7\u00e3oPeri\u00f3dica": "V\u00e1lida",
                "Les\u00f5esa30dias": "Ileso",
                "Licen\u00e7aCondu\u00e7\u00e3o": "Com licen\u00e7a/ carta adequada ao veiculo",
                "Nomeoutrosfactores": "Normal",
                "Pneus": "Sem defici\u00eancia",
                "Seguros": "Com seguro",
                "Sexo": "Feminino",
                "TempoCondu\u00e7\u00e3oContinuada": "Menos de 1 hora",
                "TesteAlcool": "Submetido ao teste do \u00e1lcoolemia",
                "TipoServi\u00e7o": "Particular",
                "TipoVeiculo": "Passageiros",
                "VeiculoEspecial": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "py/object": "models.condutorVeiculo.CondutorVeiculo"
            },
            {
                "Acess\u00f3riosCondutores": "Cinto de seguran\u00e7a",
                "Ac\u00e7\u00f5esCondutores": "Mudan\u00e7a de direc\u00e7\u00e3o para a esquerda",
                "Anomatricula": 2005,
                "CargaLota\u00e7\u00e3o": "Sem carga",
                "CategoriaVe\u00edculos": "Autom\u00f3vel ligeiro",
                "CertificadoAdr": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Concelho": "Coruche",
                "Datahora": "2010:05:02 17:30:00",
                "Distrito": "Santar\u00e9m",
                "IdAcidente": 2010463811,
                "Idade": "40-44",
                "InfCompaAc\u00e7\u00f5eseManobras": "N\u00e3o identificada",
                "Inspec\u00e7\u00e3oPeri\u00f3dica": "V\u00e1lida",
                "Les\u00f5esa30dias": "Ferido leve",
                "Licen\u00e7aCondu\u00e7\u00e3o": "Com licen\u00e7a/ carta adequada ao veiculo",
                "Nomeoutrosfactores": "Normal",
                "Pneus": "Sem defici\u00eancia",
                "Seguros": "Com seguro",
                "Sexo": "Masculino",
                "TempoCondu\u00e7\u00e3oContinuada": "Menos de 1 hora",
                "TesteAlcool": "Submetido ao teste do \u00e1lcoolemia",
                "TipoServi\u00e7o": "Particular",
                "TipoVeiculo": "Passageiros",
                "VeiculoEspecial": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "py/object": "models.condutorVeiculo.CondutorVeiculo"
            }
        ],
        "id": 2010463811,
        "passageiros": [
            {
                "Acess\u00f3riosPassageiro": "S/ uso capacete/cinto seguran\u00e7a",
                "Concelho": "Coruche",
                "Datahora": "2010:05:02 17:30:00",
                "Distrito": "Santar\u00e9m",
                "EntidadesFiscalizadoras": "Guarda Nacional Republicana",
                "IdAcidente": 2010463811,
                "Les\u00f5esa30dias": "Ferido leve",
                "Posi\u00e7\u00e3oVeiculo": "\u00c0 frente",
                "Sexo": "Feminino",
                "idade": "70-74",
                "py/object": "models.passageiro.Passageiro"
            },
            {
                "Acess\u00f3riosPassageiro": "S/ uso capacete/cinto seguran\u00e7a",
                "Concelho": "Coruche",
                "Datahora": "2010:05:02 17:30:00",
                "Distrito": "Santar\u00e9m",
                "EntidadesFiscalizadoras": "Guarda Nacional Republicana",
                "IdAcidente": 2010463811,
                "Les\u00f5esa30dias": "Ferido leve",
                "Posi\u00e7\u00e3oVeiculo": "\u00c0 rectaguarda",
                "Sexo": "Feminino",
                "idade": ">=75",
                "py/object": "models.passageiro.Passageiro"
            }
        ],
        "peoes": [],
        "py/object": "models.regAcidente.RegAcidente"
    },
    {
        "acidentes": [
            {
                "Caracter\u00edsticasTecnicas1": "Estrada sem separador",
                "CodVia": "0",
                "Concelho": "Guarda",
                "CondAder\u00eancia": "H\u00famido",
                "Datahora": "2010:01:09 10:50:00",
                "DiadaSemana": "S\u00e1bado       ",
                "Distrito": "Guarda",
                "EntidadesFiscalizadoras": "Pol\u00edcia de Seguran\u00e7a P\u00fablica",
                "EstadoConserva\u00e7\u00e3o": "Em estado regular",
                "FactoresAtmosf\u00e9ricos": "Bom tempo",
                "Freguesia": "S\u00e3o Miguel da Guarda",
                "IdAcidente": 2010426255,
                "Intersec\u00e7\u00e3oVias": "Em cruzamento",
                "Km": null,
                "LatitudeGPS": "0,00",
                "Localiza\u00e7\u00f5es": "Dentro das localidades",
                "LongitudeGPS": "0,00",
                "Luminosidade": "Em pleno dia",
                "MarcaVia": "Sem marcas rodovi\u00e1rias ou pouco vis\u00edveis",
                "Natureza": "Colis\u00e3o lateral com outro ve\u00edculo em movimento",
                "Nomearruamento": "Rua Corredoura",
                "NumFeridosgravesa30dias": 0,
                "NumFeridosligeirosa30dias": 2,
                "NumMortosa30dias": 0,
                "ObrasArte": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Obst\u00e1culos": "Inexistentes",
                "PovProxima": null,
                "RegCircula\u00e7\u00e3o1": "Dois sentidos",
                "Sentidos": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Sinais": "Outros",
                "SinaisLuminosos": "Inexistentes",
                "TipoPiso": "Betuminoso",
                "TiposVias": "Arruamento",
                "Tra\u00e7ado1": "Recta",
                "Tra\u00e7ado2": "Em patamar",
                "Tra\u00e7ado3": "Berma pavimentada",
                "Tra\u00e7ado4": "Em plena via",
                "Velocidadegeral": 50,
                "Velocidadelocal": 50,
                "ViaTr\u00e2nsito": "Central",
                "py/object": "models.acidente.Acidente"
            }
        ],
        "condutoresVeiculos": [
            {
                "Acess\u00f3riosCondutores": "Cinto de seguran\u00e7a",
                "Ac\u00e7\u00f5esCondutores": "Ultrapassagem pela esquerda",
                "Anomatricula": 2001,
                "CargaLota\u00e7\u00e3o": "Carga bem acondicionada",
                "CategoriaVe\u00edculos": "Autom\u00f3vel ligeiro",
                "CertificadoAdr": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Concelho": "Guarda",
                "Datahora": "2010:01:09 10:50:00",
                "Distrito": "Guarda",
                "IdAcidente": 2010426255,
                "Idade": "70-74",
                "InfCompaAc\u00e7\u00f5eseManobras": "N\u00e3o identificada",
                "Inspec\u00e7\u00e3oPeri\u00f3dica": "V\u00e1lida",
                "Les\u00f5esa30dias": "Ferido leve",
                "Licen\u00e7aCondu\u00e7\u00e3o": "Com licen\u00e7a/ carta adequada ao veiculo",
                "Nomeoutrosfactores": "Normal",
                "Pneus": "Sem defici\u00eancia",
                "Seguros": "Com seguro",
                "Sexo": "Feminino",
                "TempoCondu\u00e7\u00e3oContinuada": "De 1 a 3 horas",
                "TesteAlcool": "Submetido ao teste do \u00e1lcoolemia",
                "TipoServi\u00e7o": "Particular",
                "TipoVeiculo": "Passageiros",
                "VeiculoEspecial": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "py/object": "models.condutorVeiculo.CondutorVeiculo"
            },
            {
                "Acess\u00f3riosCondutores": "Cinto de seguran\u00e7a",
                "Ac\u00e7\u00f5esCondutores": "Mudan\u00e7a de direc\u00e7\u00e3o para a esquerda",
                "Anomatricula": 2000,
                "CargaLota\u00e7\u00e3o": "Sem carga",
                "CategoriaVe\u00edculos": "Autom\u00f3vel ligeiro",
                "CertificadoAdr": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Concelho": "Guarda",
                "Datahora": "2010:01:09 10:50:00",
                "Distrito": "Guarda",
                "IdAcidente": 2010426255,
                "Idade": "25-29",
                "InfCompaAc\u00e7\u00f5eseManobras": "N\u00e3o identificada",
                "Inspec\u00e7\u00e3oPeri\u00f3dica": "V\u00e1lida",
                "Les\u00f5esa30dias": "Ileso",
                "Licen\u00e7aCondu\u00e7\u00e3o": "Com licen\u00e7a/ carta adequada ao veiculo",
                "Nomeoutrosfactores": "Normal",
                "Pneus": "Sem defici\u00eancia",
                "Seguros": "Com seguro",
                "Sexo": "Feminino",
                "TempoCondu\u00e7\u00e3oContinuada": "Menos de 1 hora",
                "TesteAlcool": "Submetido ao teste do \u00e1lcoolemia",
                "TipoServi\u00e7o": "Particular",
                "TipoVeiculo": "Passageiros",
                "VeiculoEspecial": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "py/object": "models.condutorVeiculo.CondutorVeiculo"
            }
        ],
        "id": 2010426255,
        "passageiros": [
            {
                "Acess\u00f3riosPassageiro": "C/ capacete/ cinto seguran\u00e7a",
                "Concelho": "Guarda",
                "Datahora": "2010:01:09 10:50:00",
                "Distrito": "Guarda",
                "EntidadesFiscalizadoras": "Pol\u00edcia de Seguran\u00e7a P\u00fablica",
                "IdAcidente": 2010426255,
                "Les\u00f5esa30dias": "Ferido leve",
                "Posi\u00e7\u00e3oVeiculo": "\u00c0 frente",
                "Sexo": "Feminino",
                "idade": ">=75",
                "py/object": "models.passageiro.Passageiro"
            }
        ],
        "peoes": [],
        "py/object": "models.regAcidente.RegAcidente"
    },
    {
        "acidentes": [
            {
                "Caracter\u00edsticasTecnicas1": "Estrada sem separador",
                "CodVia": "EN1",
                "Concelho": "Alcobaca",
                "CondAder\u00eancia": "Seco e limpo",
                "Datahora": "2010:06:01 08:45:00",
                "DiadaSemana": "Ter\u00e7a-Feira  ",
                "Distrito": "Leiria",
                "EntidadesFiscalizadoras": "Guarda Nacional Republicana",
                "EstadoConserva\u00e7\u00e3o": "Em estado regular",
                "FactoresAtmosf\u00e9ricos": "Bom tempo",
                "Freguesia": "Turquel",
                "IdAcidente": 2010468063,
                "Intersec\u00e7\u00e3oVias": "Fora da intersec\u00e7\u00e3o",
                "Km": 90.2,
                "LatitudeGPS": "39,483320",
                "Localiza\u00e7\u00f5es": "Fora das localidades",
                "LongitudeGPS": "-8,935691",
                "Luminosidade": "Em pleno dia",
                "MarcaVia": "Com marcas - separadoras de sentido de tr\u00e2nsito",
                "Natureza": "Colis\u00e3o traseira com outro ve\u00edculo em movimento",
                "Nomearruamento": null,
                "NumFeridosgravesa30dias": 0,
                "NumFeridosligeirosa30dias": 1,
                "NumMortosa30dias": 1,
                "ObrasArte": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Obst\u00e1culos": "Inexistentes",
                "PovProxima": "REDONDAS",
                "RegCircula\u00e7\u00e3o1": "Dois sentidos",
                "Sentidos": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Sinais": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "SinaisLuminosos": "Inexistentes",
                "TipoPiso": "Betuminoso",
                "TiposVias": "EN - Estrada Nacional",
                "Tra\u00e7ado1": "Recta",
                "Tra\u00e7ado2": "Com inclina\u00e7\u00e3o",
                "Tra\u00e7ado3": "Berma pavimentada",
                "Tra\u00e7ado4": "Em plena via",
                "Velocidadegeral": 90,
                "Velocidadelocal": 90,
                "ViaTr\u00e2nsito": "Direita",
                "py/object": "models.acidente.Acidente"
            }
        ],
        "condutoresVeiculos": [
            {
                "Acess\u00f3riosCondutores": "Cinto de seguran\u00e7a",
                "Ac\u00e7\u00f5esCondutores": "Em marcha normal",
                "Anomatricula": 2000,
                "CargaLota\u00e7\u00e3o": "Carga bem acondicionada",
                "CategoriaVe\u00edculos": "Autom\u00f3vel ligeiro",
                "CertificadoAdr": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Concelho": "Alcobaca",
                "Datahora": "2010:06:01 08:45:00",
                "Distrito": "Leiria",
                "IdAcidente": 2010468063,
                "Idade": null,
                "InfCompaAc\u00e7\u00f5eseManobras": "N\u00e3o identificada",
                "Inspec\u00e7\u00e3oPeri\u00f3dica": "V\u00e1lida",
                "Les\u00f5esa30dias": "Morto",
                "Licen\u00e7aCondu\u00e7\u00e3o": "Com licen\u00e7a/ carta adequada ao veiculo",
                "Nomeoutrosfactores": "Normal",
                "Pneus": "Sem defici\u00eancia",
                "Seguros": "Com seguro",
                "Sexo": "Masculino",
                "TempoCondu\u00e7\u00e3oContinuada": "Menos de 1 hora",
                "TesteAlcool": "N\u00e3o submetido por les\u00e3o ou morte decorrente do acidente",
                "TipoServi\u00e7o": "Particular",
                "TipoVeiculo": "Passageiros",
                "VeiculoEspecial": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "py/object": "models.condutorVeiculo.CondutorVeiculo"
            },
            {
                "Acess\u00f3riosCondutores": "Cinto de seguran\u00e7a",
                "Ac\u00e7\u00f5esCondutores": "Sa\u00edda de parqueamento ou de rua particular",
                "Anomatricula": 2002,
                "CargaLota\u00e7\u00e3o": "Carga bem acondicionada",
                "CategoriaVe\u00edculos": "Autom\u00f3vel pesado",
                "CertificadoAdr": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Concelho": "Alcobaca",
                "Datahora": "2010:06:01 08:45:00",
                "Distrito": "Leiria",
                "IdAcidente": 2010468063,
                "Idade": "25-29",
                "InfCompaAc\u00e7\u00f5eseManobras": "N\u00e3o identificada",
                "Inspec\u00e7\u00e3oPeri\u00f3dica": "V\u00e1lida",
                "Les\u00f5esa30dias": "Ferido leve",
                "Licen\u00e7aCondu\u00e7\u00e3o": "Com licen\u00e7a/ carta adequada ao veiculo",
                "Nomeoutrosfactores": "Normal",
                "Pneus": "Sem defici\u00eancia",
                "Seguros": "Com seguro",
                "Sexo": "Masculino",
                "TempoCondu\u00e7\u00e3oContinuada": "Menos de 1 hora",
                "TesteAlcool": "Submetido ao teste do \u00e1lcoolemia",
                "TipoServi\u00e7o": "Particular",
                "TipoVeiculo": "Mercadorias",
                "VeiculoEspecial": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "py/object": "models.condutorVeiculo.CondutorVeiculo"
            }
        ],
        "id": 2010468063,
        "passageiros": [],
        "peoes": [],
        "py/object": "models.regAcidente.RegAcidente"
    },
    {
        "acidentes": [
            {
                "Caracter\u00edsticasTecnicas1": "Estrada sem separador",
                "CodVia": "0",
                "Concelho": "Vila Nova de Famalicao",
                "CondAder\u00eancia": "Seco e limpo",
                "Datahora": "2010:05:14 12:00:00",
                "DiadaSemana": "Sexta-Feira  ",
                "Distrito": "Braga",
                "EntidadesFiscalizadoras": "Guarda Nacional Republicana",
                "EstadoConserva\u00e7\u00e3o": "Em bom estado",
                "FactoresAtmosf\u00e9ricos": "Bom tempo",
                "Freguesia": "Fradelos",
                "IdAcidente": 2010463528,
                "Intersec\u00e7\u00e3oVias": "Fora da intersec\u00e7\u00e3o",
                "Km": null,
                "LatitudeGPS": null,
                "Localiza\u00e7\u00f5es": "Dentro das localidades",
                "LongitudeGPS": null,
                "Luminosidade": "Em pleno dia",
                "MarcaVia": "Sem marcas rodovi\u00e1rias ou pouco vis\u00edveis",
                "Natureza": "Colis\u00e3o frontal",
                "Nomearruamento": "R D MARIA II",
                "NumFeridosgravesa30dias": 0,
                "NumFeridosligeirosa30dias": 1,
                "NumMortosa30dias": 0,
                "ObrasArte": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Obst\u00e1culos": "Inexistentes",
                "PovProxima": null,
                "RegCircula\u00e7\u00e3o1": "Dois sentidos",
                "Sentidos": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Sinais": "Outros",
                "SinaisLuminosos": "Inexistentes",
                "TipoPiso": "Betuminoso",
                "TiposVias": "Arruamento",
                "Tra\u00e7ado1": "Recta",
                "Tra\u00e7ado2": "Em patamar",
                "Tra\u00e7ado3": "Sem berma ou impratic\u00e1vel",
                "Tra\u00e7ado4": "Em plena via",
                "Velocidadegeral": 50,
                "Velocidadelocal": 50,
                "ViaTr\u00e2nsito": "Direita",
                "py/object": "models.acidente.Acidente"
            }
        ],
        "condutoresVeiculos": [
            {
                "Acess\u00f3riosCondutores": "Cinto de seguran\u00e7a",
                "Ac\u00e7\u00f5esCondutores": "Em marcha normal",
                "Anomatricula": 1996,
                "CargaLota\u00e7\u00e3o": "Sem carga",
                "CategoriaVe\u00edculos": "Autom\u00f3vel ligeiro",
                "CertificadoAdr": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Concelho": "Vila Nova de Famalicao",
                "Datahora": "2010:05:14 12:00:00",
                "Distrito": "Braga",
                "IdAcidente": 2010463528,
                "Idade": "18-20",
                "InfCompaAc\u00e7\u00f5eseManobras": "N\u00e3o identificada",
                "Inspec\u00e7\u00e3oPeri\u00f3dica": "V\u00e1lida",
                "Les\u00f5esa30dias": "Ferido leve",
                "Licen\u00e7aCondu\u00e7\u00e3o": "Com licen\u00e7a/ carta adequada ao veiculo",
                "Nomeoutrosfactores": "Normal",
                "Pneus": "Sem defici\u00eancia",
                "Seguros": "Com seguro",
                "Sexo": "Feminino",
                "TempoCondu\u00e7\u00e3oContinuada": "Menos de 1 hora",
                "TesteAlcool": "Submetido ao teste do \u00e1lcoolemia",
                "TipoServi\u00e7o": "Particular",
                "TipoVeiculo": "Passageiros",
                "VeiculoEspecial": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "py/object": "models.condutorVeiculo.CondutorVeiculo"
            },
            {
                "Acess\u00f3riosCondutores": "Cinto de seguran\u00e7a",
                "Ac\u00e7\u00f5esCondutores": "Em marcha normal",
                "Anomatricula": 2005,
                "CargaLota\u00e7\u00e3o": "Carga bem acondicionada",
                "CategoriaVe\u00edculos": "Autom\u00f3vel pesado",
                "CertificadoAdr": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "Concelho": "Vila Nova de Famalicao",
                "Datahora": "2010:05:14 12:00:00",
                "Distrito": "Braga",
                "IdAcidente": 2010463528,
                "Idade": "25-29",
                "InfCompaAc\u00e7\u00f5eseManobras": "N\u00e3o identificada",
                "Inspec\u00e7\u00e3oPeri\u00f3dica": "V\u00e1lida",
                "Les\u00f5esa30dias": "Ileso",
                "Licen\u00e7aCondu\u00e7\u00e3o": "Com licen\u00e7a/ carta adequada ao veiculo",
                "Nomeoutrosfactores": "Normal",
                "Pneus": "Sem defici\u00eancia",
                "Seguros": "Com seguro",
                "Sexo": "Masculino",
                "TempoCondu\u00e7\u00e3oContinuada": "De 1 a 3 horas",
                "TesteAlcool": "Submetido ao teste do \u00e1lcoolemia",
                "TipoServi\u00e7o": "Particular",
                "TipoVeiculo": "Mercadorias",
                "VeiculoEspecial": "N\u00c3O DEFINIDO",
                "py/object": "models.condutorVeiculo.CondutorVeiculo"
            }
        ],
        "id": 2010463528,
        "passageiros": [],
        "peoes": [],
        "py/object": "models.regAcidente.RegAcidente"
    }
]